「緊急」旺角返觀塘巴士路綫有超大形警犬road blocks.

大批人要落車檢查鳩拉。

去九龍城麥記休息下。gear 可再買。